本人決定係今日對M記發起外賣堂食大行動

唔理係外賣定堂食,一律叫外賣包好佢
之後再拎多個膠袋裝哂一齊
咁鍾意環保丫啦

膠袋將會全面進場

好

哦

支持

ok

小學雞白痴仔

垃圾企業仲有人幫襯

拎多個膠袋 要俾$0.5 不了
M記阿樂阿活都係一直外賣
同班廢老坐 不了

膠袋將會全面進場

百里香有冇得外賣堂食

今日食住家飯

老闆好波

留名

百里香真係良心企業，老闆帶頭反對連鎖霸權

無

中非老
睇唔過眼佢地以環保之名行節流之實

你俾錢幫襯佢果下已經輸左

有D人因為各種問題無可避免食M記
只能用呢種消極抗爭

唔幫襯

中立非盲撐

GD

Ｍ記打手
扮乜撚丫 講到尾咪又係想人幫襯中國公司

中立非打手

ifc個間一定係拎走再堂食

啲膠袋拎番屋企做垃圾袋

Noted

仲要幫襯就抵撚你死啦 人地m記wfc

拎包飲管去m記派

唔幫襯咪得 搞埋d on9野成個小學雞咁

仲要叫佢比個盤拓住，你蠢撚左啦

加油

打手收咗m記錢上連登叫人去食？

無圖，你話外賣個老母返屋企都得啦

如果百里香要搞環保行動既話點算？

其實問佢拎返支飲筒咪得囉～

屌 咁樣咪搞鳩人地啲員工 你估搞到佢間公司咩 咪又係錢照賺理撚得你

叫外賣堂食對員工有乜影響
食完一包掉入垃圾桶,仲唔洗佢地洗盤抹盤

用大陸肉 冇事發生
走飲筒 罷食
晒氣嘅論壇

連登真係好多低能仔

支持老闆

中立非低能

又真係有咁多人覺得自己第二日唔洗受返

中立非受返

係醒既一早入定m記啲飲管喇

有啲撚樣智障店員好堅持唔比飲品膠袋，大佬我揸電單車你唔比個袋我我可以點樣hold住杯嘢，有幾次屌到個經理過來，講返我個情況之後即刻比膠袋我

好掛住百里香啲姐姐呀老闆

好想食百里香同屌閪呀老細！

為社會發聲

m記都係有錢賺，理得你咩

無錯,唔洗理M記,照外賣堂食

老闆幾時出差開拓海外業務

中非老

打非中好波

利申冇拎飲管

低能仔

Gd

屌你老母係咪on9 架
地球多得你唔少

我係uk 食的確係外賣堂食

中立非地球

我一定叫佢比飲管
凍飲點撚樣飲

中非毒